真係香港？馬路邊化妝影相 網民：咪害司機

馬路趣事多籮籮。近日在旺角和油塘分別出現馬路奇觀，到底是甚麼事？

有網民於周一（25日）發貼指在登打士街近廣華醫院附近，有三名內地青年手持單鏡反光相機又趴又蹲，在馬路邊舉機拍照。有網民大感困惑：「有咩影？」，又有人斥：「咪害啲司機啦」！

同日，另有網民發貼指在茶果嶺道近天后廟，一名大媽竟坐在安全島上疑似化妝，更伸出雙腳，途經司機見狀紛紛收油慢駛。

有網民建議：「見到不如報警啦，無論佢係咩原因咁樣，報警搵人嚟處理，對佢同其他馬路使用者都更好」，有人揶揄：「撩美腿，截便車」、「佢覺得安全島真係好安全？」

支那人成日做咁多核突野仲好意思話人歧視佢地

又話包容文化，定係報新聞搏收視就唔使包容

見到d動作就知係支那人

旺角條大陸妹企出界輾爆腳
巴士司機判兩年 屌佢啦

真係香港?好大陸呀